打機淨係做支線係永遠都爆唔到機，記得做返正經嘢。

之後開過個機場post，不過唔識推秒沉，今次唔知有冇人睇到。

唱歌還唱歌，唔好唔記得正經野，打機淨係做支線係永遠都爆唔到機。人哋藍絲已經有晒組織，入面重有啲高級藍色讀撚飽書對付我地。又捉跳閘，又組隊拆連儂牆，今日重有IFC唱中國國歌！

請各位手足唔好輕敵，唔好沉醉於唱歌呢個開心嘅氣氛入面，一齊唱歌係好撚開心，不過再係咁懶懶閒落去，同慢性自殺冇分別。唔好諗住做左少少嘢就當做左，麻煩請大家行多步。

平時唔出嚟嘅，就去join下唱歌。
平時有唱歌嘅，就去下遊行集會。
去開遊行集會嘅，就幫手做下文宣。
有做開文宣嘅，就開個twitter打外國戰線。
再想做多啲嘢，就搵下其他巴絲啲post，應該詳盡過我。

星期日係國際民主日，記得出嚟行街！

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

1/100

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100

12/100

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

13/100

毒撚開post冇人理

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

915 維園見

721
831
新屋嶺

915啊

正解
主線支線都要玩

同意！要打主線！

915 港島見

支線：練體能！

推

呢個係長期任務，走佬都快啲，減輕勇武壓力。

已獲發反對通知書。

Push

再推 xx/100

PUSH

Tui tui tui

Push 推

再推一下

集中推831太子、915銅記！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

幾時可以去打黑獄？ 我預左做死士，遺書都寫好，大過典獄長既NPC都入唔到去，我地要攻入去，要救入面既手足，等佢地一齊再上線

Keep up with your reminder.
Post everywhere.
People tend to lose their focus in the midst of happiness and music !!

評估自己的勇武度

推 push

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

915 見

行街啦

915行街街